點解港奸咁多, 又唔會受到懲罰

公司要我上廣州, 坐膠鐵, 成車都係香港人, 一到深圳北條八婆(紅圈)就開始挑釁, 不停話示威者係曱甴, 叫人夠膽就而家叫五大訴求, 夠膽去天安門抗議。另一條人渣(綠圈)加入, 話示威者無性, 搞到東鐵出軌。八婆係咁好大聲叫車上有人唔同意就打佢。我除左影大頭之外乜都唔敢做。